
Correction validé, pas de commentaire particulier (par Yoan). 
VALIDATE.

Correction validée, pas de commentaire particulier (par Perrine). 
VALIDATE.

//POO
Pas besoin du double echo dans l'exo 00 une simple concaténation suffit.
Bonne utilisation des accolades dans le echo pour l'exo 3.
Je n'avais pas pensé à implementer mon fighter, bien joué.
Correction validée, t'es le boss. (par Yoan).
VALIDATE.

correction le R 
Kré
VALIDATE